8.31急需資料

成年人

加拿大記者想烀8.31警隊虐打事件及片段播放全球电視台，煩請大家幫忙，謝謝